每日中午，A股都有人大手大手維穩托返個市

所以話駛咩驚呀

話要托就點都唔會再跌得落。
無錢就印錢，無限買呀。

再唔係直接修改左個指數數字。
咁咪攪掂

洗咩托市，直接改個數咪得，d 人齋睇啫

第一招唔得，先會用呢招